香港人請注意一下自己在國外嘅行為

改下啦⋯⋯

香港人再係咁就唔好怪台灣人當你支那人處理

香港 = 大陸

ChinaJoe 賣台，自身難保，順便炸7D麻97閪煩大支野既香港撚

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

好樣衰

其實講廣東話唔一定係香港人架

馬拉人 廣州人 澳門人 越南華人 都識 而且無乜口音

大陸同台灣嘅普通話反而容易分辨

我係澳洲見好多台人係超市都好嘈

坐火車 跳閘唔買飛 乜都有 咪又係咁

又放上網公審咩 而且香港7分之一 大陸移民

樓主又想分化手足

講野大聲真係唔得
我以前英國讀書都係咁（唔知失禮）
畀朋友話人先知要改

港女堅食屎大
又嘈又霸撚住條路又西口西面

去親旅行都遇過d廢中，拖住一家大細，當正自己拍緊旅行節目咁大大聲講廣東話，唔明咩心態

之前試過去日本浸温泉
又係兩個香港人阿叔大大聲嘈住哂
（因為用廣東話加香港俗語所以好sure係香港人）

香港人行山都大大聲講野
老鍊咁遠都聽到把聲

莫講話出街講野
條街咁嘈一定仲大聲

犯左邊條法例
請指教

邊撚個話犯左法
請指教

出過國嘅巴絲打，問心嗰句，你哋有冇見過一個國家嘅人，會喺地鐵度大聲講嘢、大聲開電話speaker?

我喺歐洲澳洲日本台灣住過10幾年，真係未見過有個國家同香港一樣咁冇文化可以係地鐵做乜都得

不嬲香港人用把口証明自己仲未死

一出街把口就唔會停

火車成日見d鬼佬 大聲講野 突然大叫 放腳係櫈

屙尿 乜都有

但坐巴士 就會好安靜

不嬲都想講
香港人講嘢真係好L大聲

應該係地鐵同巴士車廂到放機關槍
一檢查到分貝超量即刻對住音源掃射

相信係搵個位故意製造矛盾嘅陷 家 產Post 嚟

呢個真

2020 年香港人點樣去到台灣旅行呀

下
我懷疑佢有冇坐過台北捷運
好撚鳩柒嘈架喎
台灣人自己都嘈到仆街,因為架車好撚嘈,你唔大聲少少真係聽唔到對方講野

同埋咩叫筆撈?
字都唔識打,係不嬲呀
屌你咩

地鐵

人哋台灣人嚟㗎傻閪，老馮要識講你嗰隻野蠻閪話架

都系音姐，反正唔系字面意思

通常係地鐵大聲講嘢
開speaker個啲一係廢老一係後生鬼佬
後生本地人真係無見過

係外國地鐵一樣
最嘈都係一群圍威喂嘅鬼仔鬼妹

就算係香港啲聽唔清楚嘅廢老都嘈唔過韓國啲大嬸大叔
個啲先係無文化嘅極致

你咪又係講緊野蠻閪話

你出得街少 大撚把賤種後生開speaker睇片打機

台灣姐去得呢啲地方嘅低下賤種係差啲

佢啲鄉音幾特別

佢又要打廣東話,又唔識隻字
我情願佢打成篇書面語,我覺得冇咩問題

BTW台灣北捷真係好嘈,架車行個陣本身都嘈,但入面D人其實唔太嘈
不過要講野個陣係會大大聲講,因為架車行個陣發出D聲太大,會蓋過你講野D聲。
同埋要睇邊個站,如果係藍色線,又係東區個幾個站,會比較嘈,因為多後生仔趕住去蒲

一鳩撞埋去係一個選擇

香港有三成藍屍
所以算罷啦

台灣人連見到人飲飲食食都開聲屌 邊似香港人咁冇公德心

狗改不了吃屎
算吧啦

香港大部分後生一搭車就用耳機塞住與世隔絕啦

咩都要踩香港

喺香港仲有一堆伊娃鬼叫嘈喧巴閉
就係堆賓賓
好鍾意搭巴士喺車頭
幾個幾個喺度Bilibala

根本冇人係車入面飲飲食食
連入閘D人都自己收埋D野食野飲
點會見到飲飲食食
係呢邊都以年計既時間,真係冇咩見到好嘈既人係度大聲講野
反而學生(國小、國中、高中個D)係度嘈呀打鬧呀就見唔少
咁就真係比較嘈

Block ！

踩乜鳩 係講事實 我自己就係一入親狗鐵係塞住對耳 但係都成日有賤種大聲到我都聽到 係會有後生都係開speaker

以前係香港坐巴士都有人一邊打機一邊開SPEAKER
我會直接屌柒佢問佢係唔撚係聾
然後先拎個EARPHONE出黎,屌佢老母

鬼佬坐車係幾安靜嘅 但係後生嗰班就嘈到拆天
對面有空位極高機率踩隻閪腳上去 人地防疫車內要開窗通風 一上車就閂鳩哂人地啲窗
講到鬼佬就唔會做缺德野咁 咪一鳩樣 仲話住咗十幾年 師兄去坐監？
你望吓歐洲巴黎比利時嗰堆車站 成陣尿味 你唔係想講喺車站痾尿係文化呀？

重點係當你聽唔明果種話，你就會覺得好嘈。所以你覺得菲菲好嘈，但又唔覺香港人/鬼佬/台灣人好嘈。相反，鬼佬、台灣人就覺得你地香港人好嘈

香港人咪撚移民害鳩其他地方啦

吓？ 我哋香港人咁高貴
唔係應該你班台狗接受我哋咩？

我同你講
邊個國家地區唔受香港人都係佢哋嘅損害呀
香港人移民過嚟係你哋嘅福份呀

衰啲講句
香港真係有好多都係低質人口

係啲人樣撚衰賤鳩格你就會覺得佢好撚大聲

改下啦

啲廢老專影撚衰香港人

日本都仲認同
台灣本身講嘢都唔細聲喎
定想話果啲係支那人呀

隔住個芒都覺得你好大聲

你係指香港女人定港女定港嬸先
通常啲中年阿嬸 最阻街
叫佢借借 鬧返你轉頭

香港人唔好俾人當新支那人
行為檢點 你我有責

我覺得依D好多餘，一個國家，甚至一個城市，高中下等乜人都有架啦
點可能一個標準套用係一個地方既人到
你估鬼佬無低質? 日本人無粗俗?

一個馬來西亞frd同我講，如果你見到兩三個中國人樣既人既遊客，多數都係大陸人。如果見到一堆人好大聲，就通常係香港人

唔係怕柒，我理尻你

push

唔想改唔緊要
咁你唔好走
諗方法令包容到自己嘅香港
仍然可以喺嗰個香港

走就改plz
唔想一班被迫走嘅手足
去到人哋國家要變成過街老鼠

而家咁多香港手足走佬去台灣，同埋我地冇俾錢佢地咩
如果冇香港人資金！完蛋了！

日本人同華人都係差唔多樣，但係一睇裝扮言行舉止你就分到，的確係有分別嫁。所以我地身為香港人都應該要注意突顯與別國不同嘅汁素

點解唔肯承認香港係有一大班質素香港人，仲係會周圍去世界各地
有咩必要幫人教仔，你又教到幾多個
當地人都只會覺得係個人問題，唔會好似大家咁乜都扯到民族上，尤其係西方國家
所以講歧視，有依種心態既人一定係最鐘意歧視人果種人

係英國, 如果三十歲仲係火車上大聲講野, 會俾人望, 雖然人地好多時唔出聲話.

人地冇心歧視你，一個半個個別例子當然係個人問題，但係每次見到呢種人都係有類似behavior就唔可以怪人地歧視你。我都唔想外國人歧視香港人，幫人教吓仔都要

雖然唔係想搵藉口
但我係加拿大見過唔係香港人咁做
其實話香港人係ok
但唔好講到咁多衰嘢只有香港人先會做

香港人咁高質邊洗改
你而家係咪歧視呀

其實香港人係地鐵唔算好嘈姐

係啊 冇分別架上翻大陸囉

其實錯咪改翻 你咁樣推卸責任有咩意思

人地台灣人肯打廣東話你仲想點

直接火魔表現出自己係抗爭者

我意思係一個正常人唔會因為"個別人士"既行為，而歧視整個"地區"既人

香港人笑鳩新腥港人，自己去到外地又咪變返新移民影響市容同人爭資源

根本全世界都有啲咁嘅人
係要屈落香港人到以偏概全到一個極點
明明係香港大部分時候搭地鐵都唔會嘈
少數人做嘅嘢就屈到去香港無文化你都幾好野

我係德國都間唔中都聽到啲後生傾計嘈到爆
你自己無見識過唔代表無

次次出國待住冇人認得自己就亂嚟
Btw年經post

一定有美國

我都好憎啲賓印大大聲講嘢
唔見你班台灣人屌鳩佢哋先？
人哋講英文又笠水

其實去開旅行都知....
好多香港人其實真係仲煩過大陸人
大陸人最克人憎果D其實係D廢老大媽多
後生果D唔理個思想先啦
行為上其實都係有禮貌多
香港人真係一去旅行就以為自己大晒咁
嘈就緊.好似老馮咁比左錢就以為自己大晒真係大把

認錯真係咁難咩？

一定係新腥港人扮

無錯 其實做得呢d負面行為既都一定唔係香港人
香港人係特別高質既民族來 基本上係連登見到有人講香港人壞話
一睇就知係五毛/國安/黑警抹黑香港人 破壞我地既既身份認同
基本上見一隻block一隻

鬼佬 賓賓 支那人 abc 本地廢老最嘈

你英國邊到讀書

我係英國十年去到邊啲鬼佬都係大聲過亞洲人

香港人大聲喧嘩真係低等人種嘅特徵

50+一班朋友去旅行嗰種
真係遇過無數次勁嘈

既然唔識打做乜唔打中文
又唔係睇唔明中文

人地想融合下香港文化，咁包容啲啦，唔使屌人嘅

唔通台灣人屌你國語咁差做乜講國語，又唔係唔識聽英文

咪就係成班連登仔係咪冇去過台灣

下？成日見啲台妹飲珍奶喎

香港人不嬲唔顧人
自己鍾意點就點
無察言觀色嘅習慣

成排閘住都唔知點撞
有啲又攬撚住條女
行得又慢 阻鳩住哂

上面大把人話鬼佬一樣係咁，所以冇資格叫香港人靜啲

睇埋其他人留言再講啦柒頭
一日到黑捉臭蟲，正宗支那賤種心態

連登仔：我地hongkonger受過高等教育，樓豬講嘅一定係藍絲廢老黎

分咁細仲咩撚？
霸路閪不分年齡

係呀係呀，咁你班仆街繼續係外國再嘈啲，睇下人地反華果陣會唔會對你地一鎗一件啦

難呀，對支那人嚟講諉過於人係國技嚟
上面大把仆街話人地鬼佬都係咁喎，屌佢老母 咁你地繼續閪落去囉仆街

我發現香港後生既問題通常subtle啲，唔識觀察當地人既manner，所以容易比人乞人憎既感覺
eg 響外國餐廳坐低就不停舉手嗌人、唔讓老人家行先，呢類外國人眼中覺得好odd既行為
我諗好多行為係無心，但真係要人提下

話你以偏概全呀on9捉臭蟲
少數嘈嘅香港人就屈到成個香港無文化
你呢啲咪真係捉臭蟲囉

德國舉例就係想話比你呢啲on9仔聽
咪淨係睇少數人嘅行為就歸論落成個民族到呀
我有冇話個德國人無文化呀？
德國有呢類人唔代表所有德國人都係咁
同樣道理香港都係 咁你做咩要話香港無文化呀？
中文理解能力好番少少得唔得呀？

大陸鐘意用"國外" "國內"
香港人一向講開外國

好彩一星期得一日係咁

之前喺新都會黑店cafe
有兩個死港女用一包紙巾霸位
然後去咗買咖啡
見到有個男仔坐咗落去
跟住畀兩個死港女衝過去鬧
勁大聲兇佢話見唔見到用包紙巾霸位

香港人不嬲都閪

岩 香港人係最有教養 點會犯呢啲錯

上乜鳩 同化左啦

你條女都係？

港蝗乞人憎不意外啦

係個個係連登打哂飛機鍾意講到外國好撚歡迎港蝗移民

因為咩自由民主燈塔

因為咩港蝗好有錢(支那人都好有錢) 總之係都要吹奏自己自high自欺欺人一餐

總之就算有其他香港人係咁我地連登黃絲都唔會係 我地係清泉 世界好歡迎我地

呢個真。。特別係係車箱入面
連出名講野大聲既韓國人，都好少會係車箱度講野大大聲，通常一聽到大大聲講野既，都係香港人

31/1/2021

前排返台灣見到香港人

哦!

其實喺香港 講嘢大聲唔理人感受 我唔覺得係不嬲可以做嘅事 否則就唔會個個上車都塞住耳仔 廢事同人拗

同意可以尊重學習人哋地方嘅習慣

樓上真心咩

blocked

台灣又真係好抗拒英文溝通
有次有個鬼佬推住架bb車
係咁問路
冇人肯答佢勁慘

我頭先眼殘以為係香港人屌返香港人
不過認真
打中文同廣東話都冇咩所謂

都會收埋嘅
用個手搖飲品袋拎住

real

所以我唔明點解會用大聲呢個位黎入
本身啲人仲大聲

根本好多人係度亂講野分化緊港台
屌
我日撚日坐捷運
最撚大聲就係班細路
仲有時係度打打鬧鬧差啲撞到我

有時啲高中生圍埋幾個講野已經好嘈
講嘈真係幾時都追唔上台灣人認真
你唔好同佢鬥大聲，係鬥唔贏架

然後香港人真係十個有十個講野都係勁細聲
我唔明點解會得出香港人講野好大聲要注意下呢個結論

日本台灣係比較守禮d
外國就算9數啦
講野大聲 踩櫈踩埋窗都有

日本就真係靜啦
但台灣肯定唔靜囉

拜托出到嚟唔好影衰個名

咪又係中國人
不用分那麼細

香港人某程度仲衰過中國

我試過係香港見到d鬼佬係mtr坐晒係地下添
台灣捷運靜鬼咩

仲未計飲完罐汽水隨手放喺巴士地下
睇完報紙就咁放喺地鐵個位後面

全世界真正最有公德心嗰個叫日本人（其實都見過上面嘅情況，不過頻率少好多）
不過一飲酒就唔係嗰回事

請台灣人唔好做井底之蛙
鬼佬鬼婆係亞洲城巿坐巴士地鐵都係大聲講野

男仔都會一字排開咁行啦，你撞到佢哋重要睥返你轉頭

呢個真係難學，第一次去日本時都好難守得住

毒撚想講嘢大聲啲唔好咁鵪鶉，不嬲都係一係好大聲一係好細聲

其實睇時間
返工時間 香港除左部新聞直線之外其實都唔會太嘈

香港MTR同以前巴士部死人電視真係好撚柒嘈

佢哋好鐘意 連群結隊出沒

次次都勁大聲講大聲笑

外國d商場又少人 勁遠都知係台人

佢哋咪又係咁

都唔知做乜 次次都放上網公審香港人

無可否認好多香港人係無乜教養架喎
更何況,既然無分別,點解要特登翻大陸?

幾年前班蝗蟲就係落黎香港隨街大小二便大聲講野
而家香港真係同大陸接軌，重話人地台灣人未見過世面

你有無聽過有連登仔話過台灣係繁體支那大家咪一擔擔

香港人不嬲都咁低質,
只係自己不願面對事實。

台灣真係要入鄉隨俗 新北市要做新北市既事

香港人係外國唔知點解特別嘈

唔係有同冇而係多與少問題

同埋做人可唔可以唔好咁黑白二分

起碼我唔係好見到會有台灣人嚟到香港用普通話嘈鳩巴閉

但係香港人會

如果有台灣人特登出聲話香港人，即係數量都唔少啦

即係已經去到影響到當地生活啦

仲係到捉臭蟲側側博，垃撚圾

唔係一句大家都係香港人就大撚哂ga屌你老母

卸博卸到成隻支那人咁

你拎呢 d 例子出黎 代表香港人

咁我可唔可以拎 d例子出黎代表台灣人？

無必要下下 針對香港人

每個地方 都係有唔好嘅人 人地開個po 你就代表香港人 認哂錯？

佢哋經常放上網 公審人 呢d行為 我唔見其他國家人有呢種喜好

同佢地d新聞一樣 一兩個網民講嘅嘢

都上新聞 代表哂全世界

外國有火車㗎喎大佬

隔空block

講事實

台人超嘈 懷疑佢地未去過台灣

人地開個po 話香港人嘈

d台粉叫全香港人 錯要認 🈶️病

你呀媽都係？
港男都係食屎大

又畀你捉到空白ac五毛pr波台狗型到

台狗班廢老講台語仲撚嘈啦 大家都係講漢語姐

香港人係超級市場買完野架車仔就咁放埋一邊等人幫你執手尾出到去真係影撚衰

推
只有支那人先會用自己個套係外國到，唔識尊重人

大大聲講野都算
有啲帶埋喇叭播歌，on撚99

岩呀 根本所有地方都有劣等人架啦
但又唔見大家會用呢個思維套落返去班大陸人到
人點對你你點對人啫
做得唔好咪改囉 果班唔識檢討即刻係到護航 話香港人點好點好 又將個波推其他講粵語嘅地方既人同班廢老 再話其他地方都一樣有劣等人 這種態度 仍有待探究

成班on9 香港人教養不知幾好
自己貶低自己 真係好撚on9

一群傻逼 咱们支那人教养好得不像话
自己低贬自己 真是好傻逼

台人鐘意 針對香港抬高自己 都無乜所謂

係d 香港台粉 係要 用呢d例子去踩自己人 好嘔心

有意思咩？ 次次都因為台人一兩個po

就幫香港人認錯 個個地方都有低質嘅人

乜台灣人好靜咩 係街見到好多低質台人

佢哋自己都有人係咁

香港人大把人 講野陰聲細氣 又唔講？

香港有人冷血無情 但有人捨己為人 乜人都有

佢哋成日出d咁嘅Po用意係邊？ 再係連登po

有鬼用 放上蘋果呀ma 再登報向台人道歉

CLS

香港係好多低質人 但你改左果百幾萬人先 唔該

佔左7分之一

d普通話人 唔係第一次認錯香港人

係事實 點解你會理解做 推個波比其他人？

定講廣東話一定係香港人?

我見過好多廣東話非港人 都好大聲

定你見得人少 個圈子得香港人

係咪要乜都要入埋香港人數 幫外人踩埋一份

你先覺得自己有質素

面對現實啦清 spin去台灣人有咩意思呢

推

屋企人講野真係好撚大聲
同佢地講 佢地會話大把人大聲過佢啦

港男夠圍威喂

大把人不嬲好似無咩家教咁 上至廢老下至後生 班後生尤其打機係網絡世界最鍾意犯眾憎成班支那人咁好心就收手啦 影衰曬香港人

post上網屌

Spin落台人度？講事實唔啱聽？

十篇踩香港 九篇台灣出

我見到低質台人 唔通又要開個po

去公審佢地 佢地代表成個台灣嘅人？

反而亦之 我身邊無你地同台人所講嘅香港人

靠你哋落區 貼文宣 登報 教下d香港人

果 d人應該無上連登

加多句 ：我係網上知道香港人 9成人真係好低質

值得比台人開po 公審

一種米養百種人
唔明點解要一竹竿打沉成條船
再者人無恥便無敵

大把香港人出到去不嬲冇品冇公德心
係自我感覺良好覺得大陸人先會咁

出咗咁耐街真係未見過 出門冇帶耳機先最撚慘

筆撈
入境隨俗

邊度鄉下？

一個人就會好靜
但多過一個人，特別係兩個女仔
就會嘈到拆天
高分貝、高音頻同高語速

唔好話人地鬼佬都一樣點點點
重點係自己人點點點啊
本身係交通工具喧嘩已經係令人討厭既問題
唔係鬼佬都做就係正常同可以跟

你放假搭下巴士，
特別揀啲會經過行山起/終點既路線就會明
基本上我睇唔到佢哋同自由行有咩分別

個個地方嘅人都學台人 樣樣野都po上網屌 就好la

d人留言應該好好睇 由其是d 移民國家 大把野可以po

你地連登仔

見到鬼佬白人 隨地吐口水

係路邊屙尿 會有乜反應呢？

對香港人（包括 百幾萬新移民）道歉啦 認錯啦

對外國人？ 個別例子姐

呢個post 好多人借機係到踩香港人, 再抬高大陸人
香港人 無論點衰, 都唔會衰得過大陸人啦

只要架車有大陸人,就好似開演唱會咁
而香港人一般極小出聲

true

真 後生中年甚至去到廢老級既女人都好鐘意一字排開地氈式掃蕩咁

唔好同人比較
依D野係要自律
你去到外國 俾人見到一個香港人點點點 人地就會覺得全部香港人都係點點點
正如你見到泡仔粗魯大聲 你就會覺得佢地全部人都係咁

post夠未 無人想睇呀

機場捷運開門前就爭先恐後霸頭位
到開門後就塞住門口拎行李 後面全世界都行唔到
香港人真係好敏捷 好smart

你放假出去搭吓巴士啦

要不是香港人照顧你們台灣 完蛋了

我係覺得比較多中年人（不分男女）係霸路多

已封鎖會員 - 黃絲式民主
咪覆佢啦

我媽的確係，講過佢好多次唔聽。

有試過搭
有個當地廢老喺度較自己鈴聲 勁撚大聲
然後有個當地人鬧佢話呢度係公共地方 影響到人 叫佢細聲D

我自己又覺得所謂人地話香港人嘅野 香港人自己留意番改返就可以啦 難聽啲講話晒都係人哋地盤 家有家規 你就算唔認同都要遵守㗎啦 一係你就唔去 有時香港人會唔覺意將香港嘅習慣帶去其他地方 咁人哋都係叫你注意一下

同埋你話人哋以偏概全 我自己一路就玩開露營 見過好多營地都好多垃圾 呢個時勢就多數都係香港人做啦 po上網叫人留意番唔通又係針對自己人咩 都只係唔想香港人柒出國際

同樣呢個post都唔係話認衰仔 只係提點返香港人 其實有時我哋真係冇自己想像嘅咁有質素

香港人咁鍾意日本人，點解唔向日本人學習一下？有冇見過人話日本人有禮貌係個別例子姐

香港人去到邊閪到邊，神憎鬼厭，遲下去到英國柒出國際搞到人哋落閘。

香港人去到日本都好冇家教

一字排開呢家嘢有分男女？

依家係叫大家爭氣 民族自強
做個服務性行業嘅人就知道 香港人嘅質素係幾咁差 一味係到轉移焦點 同d更劣等既人比較冇意思 只會越嚟越廢 硬係要理解咁樣為之自己人踩自己人 幫你唔到 一個地方人種比人嘅印象 係成班人攜手做出嚟
就好似大家所講既果班黑警咁 如果一開始肯認錯
而唔係死撐 係咁搵人地其他更差既地方比較 成件事已經好唔同🤷🏻‍♂️
啱呀 講廣東話嘅唔一定係香港人 住香港嘅唔一定係香港人 行山亂抌垃圾嘅都唔一定係香港人 一定係人哋認錯 全部都係人哋嘅錯 冇嘢需要反思 香港人係最優秀嘅民族 唔好踩自己人 皆大歡喜

一個地方嘅進步係需要多方面嘅配合
一直都抱住自己人 冇事 睇唔到 唔好講嘅態度
本質上咪又係大劣人

廣州人都係講廣東話喎！

香港多人多車 唔好話喺街 分分鐘食個飯都嘈到仆街 好多人由細到大都慣左同環境鬥大聲
所以每次去旅行前都會同朋友講定一定要互相提醒聲量 尊重自己 尊重當地人

有
比例上真係女人特別多

香港人話支那人無品
台灣人話香港人無品

見過美國人幾大聲未

老實講香港人係公眾地方普遍都幾冇品幾閪，完全唔理其他人

泰國都大撚把

香港人閪咪閪在呢樣，覺得冇犯法就做幾影響其他人嘅嘢都冇問題，人地吹自己唔漲，簡單啲黎講就係咪撚俾人打過

啲港豬家庭都係好鍾意一家大細手拖手塞住條路，條路係佢既咁撚樣

十有八九係廢老、廢中、師奶

讀國際學校又係勁嘈（不論男女國籍）
啲菲傭印傭反而係地鐵算係幾靜

港豬覺得冇俾人屌就即係冇問題
呢啲小農賤種係要俾人屌先安樂

見有人踩港就知咩事啦

錯喇，港豬係你屌9佢，佢仲會聲大夾惡屌返你轉頭

香港話係野蠻閪話CLS

個個又要做道德L批評人啦
好嘅又唔讚下？
拎幾個個別例子就打晒全部人
要講就去信教育局

人哋衰唔代表我哋都要跟住衰嘅....